salarydaily = salarymonthly / salarymonthlydays, salaryhourly = salarydaily / hoursbyday, gasolinecostperkm = gasolinefull / gasolinekms, oilbykm = oilfull / oilrenewkms, soatdaily = soatyearly / yearlydays, soathourly = soatdaily / hoursbyday, technomechanicaldaily = technomechanicalyearly / yearlydays, technomechanicalhour = technomechanicaldaily / hoursbyday, dailymaintenance = quarterlymaintenance / quarterlydays, hourmaintenance = dailymaintenance / hoursbyday, taxesdaily = anuallytaxes / yearlydays, taxeshourly = taxesdaily / hoursbyday, drivenhourcostcity = salaryhourly, drivenhourcostrural = ((salaryhourly * 103.1)/100) + salaryhourly, totalcostdrivencity = drivenhourcostcity * drivenhourscity, totalcostdrivenrural = drivenhourcostrural * drivenhoursrural, minimalprofit = salaryhourly, gasolinecity = deliverydistancecity * gasolinecostperkm, gasolinerural = deliverydistancerural * gasolinecostperkm, oilcity = deliverydistancecity * oilbykm, oilrural = deliverydistancerural * oilbykm, soatcity = (tripcity + roundtripcity) * soathourly, soatrural = (triprural + roundtriprural) * soathourly, technocity = (tripcity + roundtripcity) * technomechanicalhour, technorural = (triprural + roundtriprural) * technomechanicalhour, maintenancecity = (tripcity + roundtripcity) * hourmaintenance, maintenancerural = (triprural + roundtriprural) * hourmaintenance, taxcity = (tripcity + roundtripcity) * taxeshourly, taxrural = (triprural + roundtriprural) * taxeshourly, tollrural = tollcost * tollsquantity, operationalexpensescity = gasolinecity + oilcity + soatcity + technocity + maintenancecity + taxcity, operationalexpensesrural = gasolinerural + oilrural + soatrural + technorural + maintenancerural + taxrural, totaltriparounddeliverycity = (tripcity + roundtripcity) * operationalexpensescity, totaltriparounddeliveryrural = (triprural + roundtriprural) * operationalexpensesrural, deliveryprofitcity = drivenhourscity * drivenhourcostcity, deliveryprofitrural =  drivenhoursrural * drivenhourcostrural, subtotaldeliverycity = totaltriparounddeliverycity + deliveryprofitcity, subtotaldeliveryrural = totaltriparounddeliveryrural + deliveryprofitrural, totaldeliverycity = subtotaldeliverycity + unforeseencity, totaldeliveryrural = subtotaldeliveryrural + unforeseenrural;












salarydaily = salarymonthly / salarymonthlydays,

salaryhourly = salarydaily / hoursbyday, 

gasolinecostperkm = gasolinefull / gasolinekms, 

oilbykm = oilfull / oilrenewkms, 

soatdaily = soatyearly / yearlydays, 

soathourly = soatdaily / hoursbyday, 

technomechanicaldaily = technomechanicalyearly / yearlydays,

technomechanicalhour = technomechanicaldaily / hoursbyday,

dailymaintenance = quarterlymaintenance / quarterlydays, 

hourmaintenance = dailymaintenance / hoursbyday,

taxesdaily = anuallytaxes / yearlydays,

taxeshourly = taxesdaily / hoursbyday,

drivenhourcostcity = salaryhourly,

drivenhourcostrural = ((salaryhourly * 103.1)/100) + salaryhourly,

totalcostdrivencity = drivenhourcostcity * drivenhourscity,

totalcostdrivenrural = drivenhourcostrural * drivenhoursrural,

minimalprofit = salaryhourly,

gasolinecity = deliverydistancecity * gasolinecostperkm,

gasolinerural = deliverydistancerural * gasolinecostperkm,

oilcity = deliverydistancecity * oilbykm,

oilrural = deliverydistancerural * oilbykm,

soatcity = (tripcity + roundtripcity) * soathourly,

soatrural = (triprural + roundtriprural) * soathourly,

technocity = (tripcity + roundtripcity) * technomechanicalhour,

technorural = (triprural + roundtriprural) * technomechanicalhour,

maintenancecity = (tripcity + roundtripcity) * hourmaintenance,

maintenancerural = (triprural + roundtriprural) * hourmaintenance,

taxcity = (tripcity + roundtripcity) * taxeshourly,

taxrural = (triprural + roundtriprural) * taxeshourly,

tollrural = tollcost * tollsquantity,

operationalexpensescity = gasolinecity + oilcity + soatcity + technocity + maintenancecity + taxcity,

operationalexpensesrural = gasolinerural + oilrural + soatrural + technorural + maintenancerural + taxrural,

totaltriparounddeliverycity = (tripcity + roundtripcity) * operationalexpensescity,

totaltriparounddeliveryrural = (triprural + roundtriprural) * operationalexpensesrural,

deliveryprofitcity = drivenhourscity * drivenhourcostcity,

deliveryprofitrural =  drivenhoursrural * drivenhourcostrural,

subtotaldeliverycity = totaltriparounddeliverycity + deliveryprofitcity,

subtotaldeliveryrural = totaltriparounddeliveryrural + deliveryprofitrural,

totaldeliverycity = subtotaldeliverycity + unforeseencity,

totaldeliveryrural = subtotaldeliveryrural + unforeseenrural

